男人，做多少少會死？

發現好多男人都好自私，只係會為咗自己想點
而唔肯為自己女朋友做多啲野
可能明知做多啲會帶到安全感俾個女仔，都唔做架喎，係到一味堅持自己係點想點
托柒？

冇拍過拖，唔知你up乜

Same 我入黎做咩

女人要安全感托柒？

冇例子你話佢屌咗你老母都得啦，
好似家用咁，女人實想男人比晒自己使架，夠安全感未?
但係喺男人角度又一定唔制架喎。

會

例子 做人俾啲交帶，做多少少又帶到安全感條女，何來而不為

咁你想人哋為你做嘢，你都係自私啵

發現好多女人都好自私，只係會為咗自己想點
而唔肯比自己男朋友做少啲野
可能明知做少啲個男仔會輕鬆啲，都唔得架喎，係到一味堅持自己要點想點

兩個人互相為對方改變，而吾係單方面佢吾改變。

咁對方又要求過你啲乜嘢？

有幾交帶先，要一日到黑報告呀，
定係出街講聲就得

老老柒柒，係得埋一齊就預咗要忍，
你忍佢時佢忍你，忍唔落去，咪散囉
你想佢點點點佢又咪想返你點點點

做晒都無用
要分手就要分手

其實男女任填架喎
你遇唔到姐 唔代表係你講咁樣

發現好多老母都好自私，只係會為咗自己想點
而唔肯為自己女朋友做多啲野
可能明知做多啲會帶到安全感俾個仔，都唔做架喎，係到一味堅持自己係點想點
托柒？

我會改架

你都要主動下先得架

做到又點,女仔只愛壞人

有撚用咩
做多少少就要求多少少，得寸進尺
邊有可能滿足到女人
做到90分，就永遠話點解冇個10分
身邊有第二個有個10分就覺得佢好正好適合
第一次拍拖仲要為你做多d既
上過當仲會做傻仔咩

對唔住啦bb
唔好嬲我
下次唔洗你坐上面啦
你又唔同我講你累
你講，我咪郁多幾下囉

分手啦